[釐清區選] 票一定要投，但區議會是垃圾

點解要投？

摶佢仲有些少人性唔敢種票種得太離譜
當係和理非抗爭一部分，搶政府資源

點解係垃圾？

先唔講種票掌心雷
就算比你拎晒所有議席
你都係唔會有真普選

喜歡便投，不喜歡可以不投，但也希望你去投

128 維園見

求推呢個整合左既行動PO：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

為左見到一個個奶共候選人落選西口西面既樣

我投

佢西口西面之後都要繼續抗爭

膚淺

區議會 係保皇狗利益輸送既溫床
佢地用圍標去偷社區既錢
區選贏 就係要斷班保皇狗既財路

佢地區選輸左中共就唔科水維穩咩

一幅姐姐自畫像都籌幾千萬啦

[區選][最後四日］今個星期日投票啦！！

借個位落廣告

唔係所有奶共都會有水喉
你輸撚左老共一腳伸開你

偷納稅人既錢呀 柒頭

唔知就靜啦

幾千萬 ? 班保皇狗每人分 5 萬呀 ?

社區圍標 養起成班保皇狗呀

你有冇睇字架
咪話左要選去搶資源囉

但除左資源之外
係勸大家唔好睇區選睇得咁重

如果體制內抗爭係有用既
香港有左民主好耐啦

但都要繼續做